九巴暫緩解僱車長 葉蔚琳：正義必然長存

上月24日發起罷駛行動爭取資方改善員工權益的「九巴月薪車長大聯盟」召集人葉蔚琳，連同參與罷駛的丈夫劉卓恒和另外兩名車長，昨天分別接到九巴發出終止僱用通知，原定今日生效。不過葉蔚琳及另外兩名代表，凌晨與九巴高層會面一個多小時後，九巴宣布暫緩終止僱用決定，並盡快啟動覆檢機制。

葉蔚琳會後形容「正義必然長存，真理永遠得到支持」，她和公司也拿出了最大誠意。她又說，4人可先取回職員證，而之前向公司提出的3個訴求，包括取消車長評核機制等，很大機會6月達成。

彈出又彈入九巴管理層

狗巴彈弓手真係好撚柒, 炒啦屌你老母, 與民為敵啦

九巴唔解決問題，反而解決提出問題既人

狗巴柒到咁，係我都會串返佢

大陸式處理手法
解決提出問題嘅人
問題就唔存在=問題已解決

佢地炒人係咪炒到走火入魔

係講大陸政府唔係大陸公司

冇抹黑喎
係事實黎
大陸佬係鍾意咁處理依種事
你講嘅打份工hea過港資都係事實
唔覺打份工hea過港資同大陸佬對公會嘅抗議方式嘅處理手法有咩關係

又要借"搵岑麗香口膠"巴打圖一貼

領導萬歲

究竟係邊個決定炒人呢

提出問題既人一定岩?
有人提出等如問題實際存在?